成功放低前度既唔該入一入黎

已經散左五個月，但仲係未放得低

每次經過一啲去過嘅地方，見到某啲物件就會不自覺諗起以前既回憶，諗係以前有幾sweet，然後先至醒起 呀！散左啦仲諗乜春

有人話發展一段新感情會快啲放低前度，但都未放低，點開始一段新感情？

我好唔想再過住每日叫春嘅生活

成功放低前度嘅巴絲 你地係用咩方法行返出黎

無，都年幾

愛過邊會放低

真係得鐘意第個先得

做gym

同意啊
最多都係比自己沈澱下
開始習慣返自己一個嘅時候條路就會好行好多

同佢傾計

傾到佢唔理妳 煩

傾到自己都覺得犯賤 就心撚淡

SAME 根本食一樣野 行一條路都會諗起
間屋都充滿住回憶 可以點忘記

一年，宜家同現任好happy

諗起佢對你幾衰咪得
一分即刻食好瞓好住好

無架，放唔低就放唔低；因為你愛過
利申年半了

巴打同前度拍左幾耐

唉 根本就唔覺得自己呢世人仲會鍾意第二個

一諗到唔應該比自己咁賤就放開咗好多
佢唔值得我為佢作賤自己

當然如果樓主另一半係好嘅咁我就唔知啦

我有試過做運動 岩岩做完個陣係爽既 但之後咪又係sad

係呀 好似吸毒咁 最後操到上曬癮

屌 岩岩散個陣有沉唔住氣搵過佢 之後覺得好柒就無搵了

一喺時間一喺新歡
話就做返朋友，不過點會搵呀
4個月了

人生唔止得愛情

I know that feel bro
同佢一齊個陣佢送俾我既野，相個啲我全部唔捨得扔唔捨得del

但唔可以無愛情

快兩年 了，你既想法 全部人都有
你只會行屍走肉生活 沒有樂趣

最慘係根本憎佢唔落

Btw 我做緊啦

點做到

有新對象出現既時候

忽然想通了”，這五個字說來簡單，要做到可真不容易。無論什麼事，你只要能“忽然想通了”，你就不會有煩惱，但達到這地步之前，你一定已不知道有過多少煩惱

唔好做傻事呀 唔好搞到自己咁柒 我寧願散左自己收埋喊都唔想令佢覺得我煩

要幾時先去到呢個境界

利申試過用左成年先走出泥
其實唔一定開始另一段關係, 只要搵到下一個目標, 開始成日掛住佢就好快走到出泥

同佢拍左六年幾 用啲無聊理由同我分手
但佢係呢六年入面係對我好嘅

現任令我放底

我明 岩岩先上完線 覆都冇覆過
係時候架啦我

去玩多d

快啲搵過第二個仲好啦

除左佢之外唔想搵第二個

咁再好佢宜家都係唔要你
佢要掉底你 點解你唔掉底佢呢
我自己嘅話會想令自己變得更好
至少一定要過得好過佢

加油啊巴打

我憎佢但我仍然係咁
佢整既手帶仲戴緊 line d 對話無del 不過無碌過 相就更加唔會del
成日都唔明點先係放低
我無掛住佢 亦無想一齊返 但就係少少野都會觸法到諗起佢

可能呢個先真係可以醫到既方法

而觸發到自己諗起佢嘅野又實在太多

八個月 宜家都仲會成日夢到佢
完全唔知點先可以放低

共勉之

絲打係和平分手？

我今年年初俾前度飛，頂綠帽由頭笠撚到腳趾尾，仲要係全世界都知，而我仲要俾人飛左成個月先知。嗰陣可以話係人生最黑暗，當然唔淨只因為佢啦。但我想講嘅係開始另一段關係真係好緊要。我當時就乜都唔諗有人鍾意我，就一齊。聽落好似對個女仔好唔公平，但我自問一樣對人咁好。之後我發現原來個女仔真係好好，慢慢令我愛上佢。就發現原來我係值得一個咁好嘅女仔愛自己，而第一樣可以報答佢嘅就係完全放低前度。其實到時你就唔會再諗要make咩effort去放低，你搵到個愛你多過愛自己嘅，你就會知前度冇嘢好留戀

第四個月.....冇一晚唔係念起佢....
我真係好想....再搵多佢一次

唔係

但你女朋友知唔知你一開始只係當佢水泡

邊會放得底呀講真
散咗成個月 仲有chur佢嗰陣好撚頹 成撚日唔開心
由決定斷聯開始至到而家 日日返工做嘢 放假搵朋友
生活自由自在 開始覺得人生係仲好好多嘢值得自己追尋
放唔底咪放唔底 唔好失去咗本身你嘅自己

講得好好啊你
如果我可以好似你咁潚灑就好

我同你一樣都係六年
首先你要停止叫春 唔好成日屈埋個人
多啲搵朋友 你而家要做嘅嘢係 好好充實自己
你唔好俾自己原地踏步 無人會鐘意一個日日咁頹嘅人

最後一句好啱

同男朋友分咗手四五年仲係放唔低

巴打真係好好彩

我兩年

女死女還在 下個更可愛

寶珠絲打你好型

四五年都未放得低
絲打你幾歲

女人都會咁長情

因為女人好容易一受人追就動搖 好深刻愛過吧

有目標就放得低 6年....

愛自己多d

搵人一齊運動下 傾下計 就好快好

我都會做gym 令自己唔諗

時間

明明男人先容易貪新忘舊

23

都唔係 都有好多男人長情

就好似剛分手既男人一定同兄弟開心
再一個月之後就會一直心情低沉落去

我三年都未放低，同佢係同事，日日都想死。

五個月+1
睇住自己慢慢進步
由一諗起就心痛到死 日日喊
到依家係遺憾同失落
頭兩個月真係人唔似人
依家雖然未完全放低
但覺得自己好叻女架啦
身邊有朋友笑我 話比著佢半年個人咩樣都唔記得啦
但人有感情㗎大佬 點話放低就放低
係咪依家都興快拍快散快放低

為咗佢呢幾年都冇拍過拖

無拍過拖係因為心靈中佢仲佔緊一個位置 其他人擠不進

兩年
完全放唔低，佢拍緊拖都犯賤搵佢，
狂比佢無視之後唔想自己再唔開心因爲
想珍惜開心既日子，沈落去無意思，慢慢好轉

我都好想快啲忘記佢 係呢幾年佢都換左幾個女朋友 但我仲好期待佢會揾返我

不嬲都覺我男人長情d
始終女人會比人追

甜蜜太太太多 傷得亦太重
好想複製個佢一齊返

開心唔開心你有得揀

繼續試唔同既野
有一日你會發現因爲失去佢以後
換黎係更成熟既自己 同深既體會同經歷
人生經歷過分手 比起初戀直到結婚更完滿
記得依家既感受 好快會慢慢淡
努力令到自己過得好 下一個已經係前面等緊你

唔會放得低 我好愛你

分左一年仲未放得低
加上係生日分手

哈哈 散左幾年 個陣puppy love姐
散完都冇contact 見面個陣阻濟
但近排又好返少少 因為多左common fd
同埋我地都各有另一半
所以都可以做得返朋友 最重要係 我對佢或佢對我0感覺

自己一個去旅行
去完乜都睇透晒
一身輕

諗多d佢d賤跡
諗下諗下就覺得條友真係冇你想像中咁好

4年
由佢講冇晒感情嗰下即時放低左

好慘 分左手重要日日見

覺得人生無左佢已經不再完滿

嘩佢好狠呀 生日先黎分手

已有分左手8年，每年都係忍唔住同佢講聲生日快樂

四個月
上個月佢條女send佢地kiss既片同我示威
令我完撚全放底

食撚屎啦！

其實咩叫沈澱下

我問心冇當佢水泡。我都係認真看待我同佢嘅關係，只係之後我發現左佢真係對我好好

冇愛冇人生

我以為你尋日生日會返返黎扭我送生日禮物，原來夢始終係夢，呢件事永遠唔會發生

生日快樂，10個月了

曾經都對自己好大影響
日日叫春比fd屌

最後發洩哂就過返自己生活
而家任何人講起佢都唔會有特別感覺

係睇你識唔識搵返自己

我遇到嘅男人都係貪新忘舊 個個都唔係長情

我反而係分咗手幾個月都好開心咁
係最近先諗起佢

就算有幾衰 被綠帽都好 但我都係控制唔到去愛佢 當年仲以為可以一世

知道佢轉個身就有第二個就覺得無咩好留戀 但係好掛住佢隻狗

先用個箱放哂同EX嘅全部嘢入去(相，記念品，互相送嘅嘢)，再放個箱喺屋企/自己房唔太會望到同記得嘅櫃入面嘅角落位

Del哂電話入面嘅相(亦都可以放哂啲相入USB掉埋入上面講嗰個箱)，unfollow同unfriend FB，IG全部相關嘅嘢，Del哂全部同佢sd嘅msg(有錢啲嘅可以順手當俾個機會自己換電話)
跟住去個單人旅行，自己一個人享受全個Trip，想去邊就去邊，唔使刻意去plan任何嘢

通常去完返到黎應該已經會好好多，過多一排無意中見到拎返個箱出黎睇都應該只會笑自己傻，唔會再有傷心嘅感覺㗎啦

如果當時你ex搵番你，你覺得你仲會唔會係咁 ?

我認真對我個ex，點知佢當我係水泡，而家佢追番佢個ex lu，我就on99咁一直放唔低

我宜家既進度係 平時出街返工面對住朋友可以笑面迎人唔叫春
但夜欄人靜 自己一個係房就忍唔住亂諗野

誰人又相信 一世一生這膚淺對白